覺唔覺得自己隻寵物永遠最Cute

成日唔捨得瞓 唔捨得熄燈 就係想望多陣佢

覺啊 自己個隻永遠最QQ

梗係 係屋企悶悶地就忍唔住去撩下

望住貓咪可愛既睡顏都會同自己講唔可以比任何人傷害到佢

特登搞醒佢，結果晚晚半夜就比佢咬醒

整醒佢之後個懵樣好可愛
但係隻衰野伸個懶腰轉個頭就瞓返唔睬我

覺
一見佢on99個樣就衝去拎電話影佢

貓？？

養條金魚都覺得自己果條特別得意
明明差唔多樣

我都以為自己養咗隻貓

成日攬到實一實
搞到宜家見我想抱佢就吠我

懵狗

我覺得人地隻貓得意啲
隔離飯香

True 我有三條差唔多樣既魚，我都認得到

人地隻寵物就算真空無菌 就硬係覺得唔乾淨